11/6 要出去既朋友請小心

D狗隨時係你果區既地鐵站 等緊你

香港人都要小心 因為溫水煮蛙好容易發生
（文宣組）612icon

【大整合】11/6-12/6 資訊整合 「反送中」

〔置頂〕唔通溫和派就無嘢可以做？

香港加油 各有各做！